廣西食狗？ 五十年前家家户户都食人

毛骨悚然 廣西黨員文革帶頭吃人肉
更新時間： 2017-02-10 06:01 [紐約時間]

点此看大图片
1966年的5月16日，毛澤東領著發動了「文化大革命」，歷時十年的一場著巨變、浩劫。圖為文革時群眾鬥群眾。（網絡圖片）

【新唐人2016年04月29日訊】美國加州州立大學教授宋永毅主編的電子書《廣西文革機密檔案》中，以大量篇幅記載了文革期間，發生在廣西省人吃人的事例和細節，特別是中共黨員幹部帶頭吃人肉，殘酷的現實讓人毛骨悚然。

黨員幹部帶頭吃人

宋永毅在書中介紹，這些事就發生在20世紀60年代。其中，有一個所謂的「五類分子」，在中共發動的運動中被活活打死。他有兩個孩子，一個11歲，一個14歲，那些黨員幹部、武裝民兵說一定要斬草除根，竟然把他的兩個兒子不但殺了，還吃了。

在浦北縣總共有35個人被殺、被吃，大多數是地富及其子女。有一個叫劉正堅的，全家被殺絕，他的女兒叫劉秀蘭，當時只有17歲，被9個武裝民兵輪姦19次，然後被剖腹取肝，還割下她的乳房吃掉。這些事情太多太多。

武裝部長指揮剖腹取肝

宋永毅還舉了武裝部長指揮殺人的血腥事例：1968年10月中旬，廣西上思縣一個公社的武裝部長叫王昭騰，公開殺人。他指揮武裝民兵把五個人開腹取肝，煮熟了一起吃。第二天他又殺了4個人，剖腹取肝，然後把這些人的肝分到生產隊去，讓大家每個人嘗一口，說以示共同的群眾專政。他們是政權國家機器的代表，他們吃人，就是政權吃人。

廣西人吃人，主要是吃地富反壞「四類分子」和他們的子女，但一些非四類分子也未能倖免。其中有三個插隊知識青年也被吃掉。

這件事發生在1968年9月14日，欽州縣有3個知青揭發茶廠負責人侮辱女知青，結果這3個知青被相關的黨員幹部殺害，他們的肝被挖出來，煮了吃掉，飲酒作樂。這個事情以後，這個公社的知青根本不敢講一句話，上百名知青都變成他們圈起來的豬羊，隨時不但可以把他們打死，而且可以把他們吃掉。

吃人事件遍佈廣西27個縣

宋永毅說，廣西文革期間人吃人事件主要發生於1967到1968年間。在他主編的《廣西文革機密檔案》中，廣西有名有姓非正常死亡者15萬人，無名無性的3萬人，再加上失蹤3萬多人。其中95%的人都是被殺死、被迫害致死的。

宋永毅說，在這些非正常死亡者中，有一批人被「革命群眾」吃掉。「廣西民間學者一個一個縣統計，421個人被吃掉。吃人的事情遍佈廣西27個縣，三分之二的縣發生吃人的事情。」

廣西吃人事件的三個階段

在《九評共產黨》【九評之七】中，記錄了廣西吃人事件的三個血腥階段：

1、開始階段：其特點是偷偷摸摸，恐怖陰森。某縣一案卷記錄了一個典型場面：深夜，殺人凶手們摸到殺人現場破腹取心肝。由於恐怖慌亂，加之尚無經驗，割回來一看竟是肺。只有戰戰兢兢再去。……煮好了，有人回家提來酒，有人找來佐料，就著灶口將熄的火光，幾個人悄悄地搶食，誰也不說一句話。……

2、高潮階段：大張旗鼓，轟轟烈烈。此時，活取心肝已積累了相當經驗，加之吃過人肉的老游擊隊員傳授，技術已臻於完善。譬如活人開膛，只須在軟肋下用刀拉一「人」字形口子，用腳往肚子上一踩，（如受害者是綁在樹上，則用膝蓋往肚子上一頂──）心與肚便豁然而出。為首者割心、肝、生殖器而去，餘下的任人分割。紅旗飄飄，口號聲聲，場面盛大而雄壯……

3、群眾性瘋狂階段：其特點可以一句話概括：吃人的群眾運動。如在武宣，像大疫橫行之際吃屍吃紅了眼的狗群，人們終於吃狂吃瘋了。動不動拖出一排人「批鬥」，每斗必吃，每死必吃。人一倒下，不管是否斷氣，人們蜂擁而上，掣出事先準備好的菜刀匕首，拽住哪塊肉便割哪塊肉。……至此，一般群眾都捲入了吃人狂潮。那殘存的一點罪惡感與人性已被「階級鬥爭的十二級颱風」刮得一乾二淨。吃人的大瘟疫席捲武宣大地。其登峰造極之形式是毫無誇張的「人肉筵席」：將人肉、人心肝、人腰子、人肘子、人蹄子、人蹄筋……烹、煮、烤、炒、燴、煎，製作成豐盛菜餚，喝酒猜拳，論功行賞。吃人之極盛時期，連最高權力機構──武宣縣革命委員會的食堂裡都煮過人肉！

《九評》中說，千萬不要以為，這些吃人的宴會是民間自發的行為，中共作為一個極權組織，對社會的控制深入每一個社會細胞，沒有中共在背後慫恿和操縱，這一切根本不可能發生。

中共常常給自己唱讚歌說「舊社會把人變成鬼，新社會把鬼變成人」，而這一場場的人肉盛宴卻折射出：中共可以使人變成豺狼魔鬼，因為它本身比豺狼魔鬼更加凶殘。

見到九評共產黨就覺得無咩說服力

記得rthk 都拍過一集 講廣西文革

California State University, Los Angeles只係有一個song youngyi做Technical Services Librarian, 教授

要唔要訂閱大紀元

地獄鬼國

我記得當地有一家中學的校長和老師都給吃掉

但中國人做得出呢啲事就一啲都唔出奇

鬼國已經冇曬仁義道德

做得夠瘋狂就冇人信

這就是中國